有冇人聽薬師寺寛邦？

又幾盞鬼。

除咗念經，佢重有隊band都唔差。

蒞梗重會喺香港開show

想去捧下場

飛已買

遲咗，上網好似撳唔到

上網賣完啦
去門市買啦

希望買到

到手了